點睇同美斯平起平坐嘅世三基士文輸波？

有兩個美斯級嘅人物嘅巴塞都輸波？
另外 今場當還息比車迷ok? 我地都唔計較你派人出嚟斬香港人 打和ok?